%% inicio, la clase del documento es iccmemoria.cls
\documentclass{iccmemoria}
\usepackage{showframe}

\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage[document]{ragged2e}
\usepackage{tabu}
 
\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{dimgray}{rgb}{0.41,0.41,0.41}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.96,0.96,0.96}
\definecolor{mediumelectricblue}{rgb}{0.01, 0.31, 0.59}
 
\lstdefinestyle{mystyle}{
    backgroundcolor=\color{backcolour},   
    commentstyle=\color{codegreen},
    keywordstyle=\color{mediumelectricblue},
    numberstyle=\tiny\color{codegray},
    stringstyle=\color{dimgray},
    basicstyle=\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,         
    breaklines=true,                 
    captionpos=b,                    
    keepspaces=true,                 
    numbers=left,                    
    numbersep=5pt,                  
    showspaces=false,                
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,                  
    tabsize=2
}
 
\lstset{style=mystyle}

%% datos generales y para la tapa
\titulo{Desarrollo de aplicaci\'on prototipo que permite la elaboraci\'on de un Plan de Clases para la Universidad de Talca}
\author{Daniela Rossana Paredes Rodr\'iguez}
\supervisor{Daniel Moreno C\'ordova}
\informantes
	{Profesor Informante 1}
	{Profesor Informante 2}
\adicional{(s\'olo por si se necesita agregar alg\'un otro profesor)}
\director{Profesor del ramo Memoria de T\'itulo}
\date{mes, año}

%% inicio de documento
\begin{document}

%% crea la tapa del documento
\maketitle

%% dedicatoria
\begin{dedicatory}
Dedicado a ...
\end{dedicatory}

%% agradecimientos
\begin{acknowledgment}
\input{content/agradecimientos.tex}
\end{acknowledgment}

%% indices
\tableofcontents
\listoffigures
\listoftables
\lstlistoflistings

%% resumen
\begin{resumen}
\input{content/0_resumen.tex}
\end{resumen}

%% abstract

%% contenido del primer Cap\'itulo
\chapter{Introducci\'on}
El siguiente cap\'itulo tiene como prop\'osito el orientar al lector sobre el contexto en el que el problema se desarrolla, los objetivos a cumplir, el alcance, la propuesta de soluci\'on y los trabajos relacionados.

\input{content/1_introduccion.tex}

%% contenido del segundo Cap\'itulo
\chapter{Marco Te\'orico}
\input{content/2_marco_teorico.tex}


%% contenido del tercer Cap\'itulo
\chapter{Construcci\'on del Sistema}
%%El cap\'itulo describe un proceso de pruebas para medir la probabilidad de fallo en cada proceso, que puede predecirse en funci\'on de ciertas m\'etricas de tamaño y complejidad. Utilizando una metodolog\'ia de evaluaci\'on de experimentos controlados, donde con el uso de pruebas de caja negra, caja blanca y pruebas de usabilidad se pueden fijar prioridades y enfocar el trabajo en aquellos sectores con mayor riesgo que ya comenzaron a definirse cuando comenz\'o la extracci\'on de requisitos.


\section{Metolodog\'ias}
\input{content/3_metodologia.tex}

%%contenido del cuarto cap\'itulo
\chapter{Especificaci\'on de Requisitos}
%\section{Especificaci\'on de Requisitos}
\input{content/4_requisitos.tex}

%%quinto capitulo
\chapter{Diseño del Sistema}
\input{content/5_disenio.tex}

%% sexto cap\'itulo
\chapter{Desarrollo}
\input{content/6_desarrollo.tex}

%% septimo cap\'itulo
\chapter{Pruebas y An\'alisis de Resultados}
\input{content/7_pruebas_resultados.tex}

%%last one
\chapter{Conclusiones y Trabajos Futuros}
\input{content/8_conclusion_trabajo_futuro.tex}


%% ambiente glosario
\input{content/9_glosario.tex}

%% genera las referencias
\bibliography{refs}


%% comienzo de la parte de anexos
\appendixpart

%% contenido del primer anexo
\input{content/anexos/1_marco_teorico.tex}

%% contenido del segundo anexo
\input{content/anexos/2_construccion.tex}

%% contenido del tercer anexo
\input{content/anexos/3_disenio.tex}

%% contenido del cuarto anexo
\input{content/anexos/4_pruebas.tex}


%% fin
\end{document}

   

